隔咗年幾 五大訴求已經冇咗件事

國安法殺傷力仲大過逃犯條例
但又冇乜人反國安法

因為一反就犯

35+ 都拉

壓力煲咁樣囉，外面睇乜事都無，好平靜，實則裡面滾到撼撼聲，一路加壓，唔知幾時爆。
識野既就會熄火，冷卻，打開煲，再食野。
唔識野既就加大火，煮爛哂入面，再去上面買外賣落黎食。

可唔可以有爆煲結局